d人話150無問題 咪睇下玩落去會點

除非有一日150只收後生女, 咁就真係無問題啦